今日都算係泛民議員既公開試，下屆仲有無得做就睇今日既表現

好明顯，剩係舉牌 / 鳩企 唔足以吸引到本土後生仔，泛民議員要多加努力 💪🏻

應該點做？

摺埋啦警犬
拉

手拖手唱榮光感化保安 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

張超雄就一定冇得留底

藍絲又出黎搞分化

又想撩我玩「寶可夢 去 」，令我放棄抗爭

人地有南亞/傷殘/新移民票源，一舊雲/白頭佬危啲

學何妖唔戴罩，再突然傷風向住保安狂打乞嗤

你自己都up 唔出要做乜

唔識中文字，定智力有問題？

佢呢，永續立會